同你最好嘅朋友係點識

我同我最好嘅朋友係連登識 我地成日係對方嘅post互相留言

樓主真係慘
現實無朋友
淪落到喺連登先識到知心朋友

連登大把人現實生活中無朋友
唔通你有?

中學同學

你的朋友是假的

你而家大學?定已經出嚟做嘢

是真的!

幾年前佢係舊登留名搵人打機 果陣佢DSE完我地日玩夜玩
跟住玩玩下又幾夾 就變咗老友

中學兄弟 唯一中學入面仲有聯絡嘅人

Hd仔

連登好兄弟!

細個幾家人一齊去旅行

識佢真人係身材 既靚女
不過佢男朋友唔打機
所以淨係會同我玩
應該呢世都唔會識到相似既人

係女仔

中小學同學

已經唔記得咗

定係冇朋友阿

我都係
可能因為咁所以先可以咁夾日打夜打
好少有咁hardcore, 一齊玩PVP必贏既拍檔

中學同學
個陣初中on99坐佢隔離成日成日都9up 慢慢就好熟好熟
利申 佢les 我gay

幼稚園

想同樓主做朋友

我好柒㗎喎